根本應該依家掉轉風向-全面開關歡迎大陸同胞過尼醫病

根本應該依家掉轉風向-
1歡迎大陸同胞仆落尼醫病
2全面開關
3所有醫療住縮費用政府比
疫情香港數字瘋狂上升
咁樓市跌大家可以買平樓住
打工嘅可以繼續home office hea做，繼續行山
學生嘅online class 到5、6月，Online exam🤤
炒股既嘮低入貨
又可以經濟攬炒,真正焦土，個政府咁中意同我地唱反調，如果我地帶呢個風向可能先會封關，但如果政府真係跟呢個風向，我地都有著數。

分分鐘Team kill喎ching

置於死地而後生

真正焦土戰術,同時無論咩方向發展大家都得益

On9

點on9法?想唔想home office到六月?想唔想有平樓住?想唔想封關

即刻去微博放風叫佢地落尼醫病,政府包食包住包醫病

屌妳啦 我有細路呀